其實jtv台主可以係影視台開post呀

雖然linkg未有jtv台，但台主們都可以開住係影視台啦。以前高登未有jtv台都係咁啦。

好唔方便呀冇得睇jtv，雞寶，周理必，伯爵 好掛住佢哋呀

快啲過嚟啦

推先